我聖誕節會派condom 大家岩唔岩用

大家要唔要

要黎做咩？

用唔著

個個冇女，比嚟做咩？

用嚟屌巨乳人妻

可唔可以寄比我

想屌我？

打飛機用套唔環保 不了

吓？扑野要帶套？

我要

整假奶

Agger

正！打丁個時唔使怕射到四圍係

推